Životní styl, kultura, služby v ČR a v mé zemi. Narodila jsem se v Krasnodaru. To je město vedle Černého mořiv v Rusku. Myslím, že životní styl a kultura úplné různé, ale někteřy služby má stejnou praci. Například, líde v Krasnodaru velmi aktivný a pracujou každy den, dokonce v sobotu a nědeli. Myslím, že Češi o vikendu budou odpočiXXXt a budou jet do nějaké město nebo hory. Každy den mnoha Češi sportujou, ale v Krasnodaru sport není důležitý jako peníze. Zajímavé to, co mnoha Češi má psy, a ty psy velmi tiché, v Krasnodaru psy je vic hromké. Líbí se mi služby v ČR, protože, například když jdu na poštu, to nebudu překvapená tím XXX ta pošta us zaveržena, kdy musí pracovat ještě. Ale v Krasnodaru to není překvapení. Ale lide také dobři. To je stejne.
